覺唔覺喺profile加 she/her 嗰啲人零舍柒

又生得樣衰又低B

你用it/its型好多

你係賤種non binary?